高登個新app都係冇連登咁快

連登接近唔洗load

呢樣真

冇咁user-friendly ，可能用唔慣

好食RAM, 多動畫滑動.

Load圖慢到